有冇人以前細個同我一樣以為法輪功真係邪教？

大個咗諗通你強國咁撚多咩氣功大師啊咩鹽方之流啊又華山武當大師啊照喺度呃錢呃神騙鬼
又唔見你封佢？
其實好彩有個除曉東多得佢好多鬼佬對功夫冇咗幻想

ccp就係邪教

以前我都以為係

以為咩真理教果類

係

其實佢個教義點都好, 真係和平到仆街, 到今日佢地都無變成甚麼武裝反抗組織. 我覺得呢點真係好難得

望下伊斯蘭, 望下BLM, 真係郁D又出拳出刀. 打人殺頭樣樣齊

以前我都唔信咩活摘器官
法輪功真係俾支共迫害得好撚慘

以前唔知法輪功係宗教，行過見到啲呀婆練功以為係武功嚟

細個以為係耍太極啲fd

我重買過隻碟講法輪功係邪教，好在嗰陣淨係當故仔咁聽

以為係奧姆真理教啲friend

無咁諗過
董建華講啲嘢都好信?

細細個唔識野以為同金輪法王有關係

教主訪問

梗係有

當時諗係咪真係活揀器官咁黑暗,依家覺得可能日日都發生緊.

佢哋道出啲內容好誇張，搞到令人以為係老吹，變相覺得佢係邪教，但原來事實真係咁誇張，佢只係用返對等激烈程度表達畀大家知

我唔知佢係咪邪教，但我對佢都冇乜好感。但中共一樣係一個仆街，呢個係1000%肯定

法輪功 早過 香港人 打「國際線」

香港民運 畀 民主黨蹉跎左至少廿年

細個睇TVB 報到佢地係極端，邪教組織
大個先知TVB 咁耐以前已經做緊野

有
仲有以為新疆好多恐怖分子

原理上，佢哋既氣功係左抄右抄。

有泰國、印度同密宗。法輪就係指心輪。
係速成，唔夠正版既勁，但又咁講，現代人邊有咁多時間由基本練起。

諗出呢個修練法既人都幾勁。

香港人不配有法輪功

伊斯蘭教話發動聖戰既信徒可以去天堂享用72個處女
同邪教冇分別

假如當初Falun Gong被 中共 打壓後
走黎香港搵 支聯會司徒華

香港人 會系「六四晚會」基礎上
再多一個「Falun Gong籌欸晚會」

亦唔會有《大紀元》《新唐人》《看中國》

我細細個以為工聯會係邪教